有啲嘢真係好易被磨蝕。。

算la.. 你唔渴求嘅嘢，我都唔強加於你身上。。各行各路。。我唔想再理，攰la我。。

講啦

無嘢講喎ching 有人想知都唔講喎

Un fd

okok

ok ok what u gonna say

nothing

樹枝仔

hughug

攬住我

唔撚攬女人ar

屌牙
有仔未

無仔 從來都無

介紹比我

唔撚介紹

同浮雲狗狗一生一世la

飛咗好耐

抵你無仔

歪

浮雲係一隻好狗黎 唔係你講下佢缺點la

搵新主人